狗宿舍俾自己人打到咁

[url]

[/url]

[url][/url]

睇唔撚到wo老細

大快人心

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

on9, 政制途徑
條友暈撚左定on9
咪比港共DQ埋

因果報應

攪清楚個次序啦

正堂途徑唔得先升級

警方濫捕同過份使用暴力

警黑勾結

喂，你仲好意思叫人冷靜？

唉，何苦呢，呢啲叫惡有惡報，自作孽不可活

晒鳩氣 到今時今日都仲有人覺得警察係正氣嘅代表真係笑撚到腹肌都翻晒嚟

提提你地琴日深水埗又點著街坊

你班冚家鏟唔係獲獲都打咁重手又唔比人查你駛搞到今日咁

咩叫自己人？

同班鄉黑咪自己人囉

驚咪唔好住係度啦，警察

黑警死全家

收皮啦正當途徑示威，又話人搞你屋企人
你班黑狗識用合理手法驅散先算啦
喺到可憐化自己搏同情
一日冇獨立調查，市民就會用自己方法制裁你地
屋企人比人搞都係自己攞嚟

屌你啦死黑警你做過D乜你心知肚明啦

大家都係香港人喎

條片遲啲又會喺記者會度播

收檔啦
我地當你香港人
你地當我狗咁打

元朗嗰班白衫就係你啲自己人喇，去元朗住啦柒頭

所以依家狗舍會唔會放催淚彈？

射人頭唔見你話香港人?
亂棍打人唔見你話香港人?
任班黑社會打人唔見你話香港人?
告44人暴動唔見你話香港人?
催淚彈放題唔見你話香港人?

睇到勁心涼

咁612你地又打得我地咁開心，依家搞你地已經唔止係政府唔回應我地，而係因為你地警察由612開始不停過份使用武力，濫權，濫捕，製造白色恐怖，官商鄉黑警互相勾結，我地先不停追擊你地班狗警。

而且你班黑警身上面無警察編號，無委任証，蒙曬面，強光照記者，投訴又無警察編號，監警會又無用，又唔成立獨立調查委員會，我地點樣可以從合法途徑表達訴求呀。

既然我地無合法化既途徑表達我地既訴求，咁我地唯有用自己方法泥表達訴求。

打人、射煙個陣有冇冷靜呀

抵啦

報應

睇到好開心

條友好似啱啱瞓醒噉
由四月開始和理非遊行集會
然後狗官唔理
佢又講到表達訴求第一日就去打佢屋企
所以佢屋企畀人打爛
絕對係抵啦

驚呀？

好撚心涼

係呀, 政治野政制途徑解決.
咁69 612 616夠多人喇掛, 我夠膽講已經係全球數一數二多人.
港共有無做過野? 完全無呀.
然後就用你地警察夾硬去滅聲.
係你地想用武力去解決問題先呀.
由6月開始到宜家有幾百名示威者被捕, 仲要幾十個告暴動.
對示威者既非法行為已經有懲罰啦?
咁警察就選擇性執法, 濫捕, 過度武力, 無number無委任証,
同黑社會搭晒摶頭, 咁多條死罪居然可以無一個警察要負責又點講呢?
仲有同志們, 那邊哎我都唔知你可以點解釋, 我就唔信會有香港人咁講野.
mon緊post既差佬, 站響市民既立場諗下你地呢兩個月既所作所為好唔好?
除左比中共單方面報導洗晒腦既人之外, 根本全香港人都唔鐘意你地.
你地班差佬只係靠武力夾硬去維持自己既身份.
講道德講道理既話已經輸撚晒, 成班過街老鼠咁.
你仲想市民尊重你?

不過同你講呢D都無用.
通常差佬都係一句政治既野我唔知當完左件事.
但呢個根本係法治而唔係政治問題.

屌佢啦 係佢D同事家屬掉野落街先架
本身都冇人搞佢他

唔做狗咪得囉 何必呢

心都涼快

屌你老母!!! 我最能憎呢啲扮能晒中立, 扮能晒理性嘅冚家產!!!
條仆街係咪昏迷咗幾年呀?
政制途經? 我選嘅議員俾個垃圾政府 DQ 咗!
和平方法? 200 萬零一人上街, 今時今日條柒婆都無講過撤回呀 !!!

成日話冷靜 冷靜個陣你聽咩
係要人搞尻你先叫人冷靜 我打你兩巴叫你冷靜你都唔撚得啦 ON撚9

天道輪迴

收皮啦 仲話自己香港人？

報應姐平時打人咁狼死 依家爛幾塊玻璃又係到扮可憐

警察恐嚇, 侮辱, 叫罵, 濫捕, 濫告, 打市民果時好撚enjoy喎

先撩者賤

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

邊個自己人會用催淚彈橡膠子彈平射你？邊個自己人會不分是非10幾個人拉一個市民？邊個自己人會勾結鄉黑仲要視而不見見死不救？仲有大把黑警行為數都數唔曬啦！因果報應啊！

好撚治癒

係囉何苦呢 你班狗唔好再咁搞落去

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

收皮啦 你叫你班狗同事冷靜先啦
得你地有屋企人架？
其他人石頭爆出黎架？
扑頭亂棍射子彈個陣好high架嘛 依家淆底？

制度收唔到你地皮
報應就會報係你屋企人身上

老公自己揀
仆街唔好喊

掋9死，好在真係中狗屋，唔係中其他紀律部隊

係你地丟玻璃樽落黎先
唔好怪人

你攪人地d 仔女就得，人搞你就唔得？

後果自負

香港人同黑警係勢不兩立

呢句真
當初雨革我地仲當佢地係香港人
但係結果呢?
佢地仲有冇良心？

企開少少啦，做人嘅基本良知都冇叫自己做人
真係可笑

屌你老母 試左十年啦
次次比你地清算
正常途徑？

抵撚死 禍必及妻兒
你做得狗 預咗有哩日
驚？
辭職 搬走囉

警察濫捕同過份使用暴力
官警鄉黑

屌你老母拍段咁嘅嘢扮可憐想洗白,明明狗宿舍打人掉玻璃樽先

不如你問下邊位鄰居放炮仗？

既然大家都係香港人又槍槍爆頭又打記者
犯哂所有香港核心價值
連登仔都仲識賽後檢討呀！
你地呢？？？
仲覺得自己係香港人？

爆完人頭話自已慘

本來市民都無理會黑警宿舍，你地班黑警係要放左工都撩交打，又打人又掟玻璃又掟爆竹，我唔鼓勵以暴易暴，但只覺相對你地班仆街對香港同香港人造成既傷害，你地承受既野根本不值一提，不足以令我感到心涼，好心唔好扮無辜

收皮啦冚家產

大家香港人
唔該講砲仗

全部都係自己香港人 笑撚晒左右

如果真係掟到狗宿舍咪係
但係嗰度應該係紀律部隊宿舍

咪玩啦
你啲屋企人喺屋企炸喎 可以避去有窗既位咪得
人地市民落個街都要比狗打
比狗屈 比狗拉 硬食催淚彈 仲要無裝備
你啲屋企人就係香港人
依加無辜比你啲同事打既就唔係香港人？
搞清楚係邊個暴力先啦！

你個女就驚就大晒？
人地無呀媽生？
比你打到流晒血 屋企唔心痛？
依加搞到自己屋企人先話冷靜啲

依加最唔冷靜就係你班狗呀屌你！

你都識講啦仆街 大家都係香港人呀
你睇下你班狗點對香港人啦！
睇下依加係邊個守護緊香港啦！

驚啦咩？驚又打人？屌你老母

mon post既你好
你有冇諗過,當你唔當人地仔女係人咁打既時候,你憑乜野可以叫人善待返你既仔女?
世上沒有無緣無故的愛,也沒有無緣無故的恨

收皮喇屌你老母
你班友打到人爆頭爆眼內傷又點計?

行開d啦屌你老母
冇人同你呢班冇良知既黑社會係自己人呀

聽吓內容就知掟中咗狗屋

正

片頭：開頭覺得小朋友受驚嚇有少少擔心連累無辜
中段：屌原來係狗仔女同狗乸，開始覺得現眼報
片尾：狗作孽而不知悔改，禍及妻兒抵撚死

歡迎cap圖上記者會

咁你講係邊條撚樣掉爆炸物同玻璃囉 咁咪唔會搞到咁囉

都係果句、你班黑狗唔打市民會演變到咁咩屌你老母

禍必及妻兒

叫人用政治方法解決
咁咪姐係投訴冇no.嘅差佬
冇no.點投訴 冇清官點政治解決

禍必及 _ _

首先抵撚死

昏迷左幾耐正常途徑得就冇後續啦

係黑警撩交打先

我屌你老母啦警狗 而家針吉到肉喇就唔好咁啦大家都係香港人 之前咁多日有冇當過示威者係人？

佢好撚驚呀聽得出

禍必及妻兒，係好撚有效

所有撐警人士都應該俾黑警打到殘廢 睇佢仲撐乜撚

義士無屋企人？？
記者無屋企人？？
街坊無屋企人？？

證明非常有用

代表警察同林鄭講啦
叫佢唔會拖警察落水

抵死,就算唔係佢做但佢D同事有份而唔阻止等同幫凶

抵死！再幫政府做埋啲衰嘢，妻離子散都唔洗幾耐！

大家都香港人 但用左成過千發催淚彈同子彈 解釋黎聽下

叫平民收手，咁佢地可以打得大力啲

死黑警你射催淚彈果時唔撚諗下其他細路同街坊 你隻幼犬果日有事就係咁嘈 我地嘈撚左兩個月啦 你一句就話克制武力
依家我地同返你講禍必及家人
好撚期待9月你班幼犬會唔會比人打
黑警死全家

收撚皮啦死黑警 你哋係抵撚死
得你班仆街先有屋企人 有老母生
人哋冇嘅? 唔撚好扮可憐啦

黑警 冚家剷 累街坊

打人除女仔褲唔見你地冷靜d

未試過咁心涼 多謝咁多位手足

陰尻公 想唔想喊

相對元朗恐襲，真係小毛見大毛

班垃圾之前高空擲物唔係好開心架咩?

我地手足被你打到仆街
你d妻兒食下煙執到啦

大家香港人？
難聽過粗口

黑警問點解

仲講正常途徑 佢地真係生活係平行時空

屌你老母！！打鳩啲前線，除女仔褲個陣你有冇幫手叫你啲同事唔好呀！！

你冇！！仲開始唔帶委任証，瞄頭射催淚彈！！

既然你冇叫停你啲同事，我都唔會叫停啲勇武巴打！！

收撚皮啦食屎狗！！！

你老婆仔女都未死，點收手呀？屌你老母黑警

佢呢兩個月上咗月球？

黑警冇一個係無辜

喊得好喊啦 第時比人打死左 想喊都冇得喊架啦死黑警

應有此報

撚係你自己人
屌你老母啦

收皮啦 我哋唔係冇試過正常途徑
大家一開始都諗住都係香港人，冇必要自傷殘殺
甚至有啲巴打傻到希望你哋轉身撐返巿民
結果呢？呢幾個月你哋做過嘅衰嘢全港巿民有目共睹

有人唔做去做狗，抵死，無人可憐

你俾人打到仆街就話大家香港人
射催淚彈像膠子彈個時我地就敵人

抵撚死

呢個方向keep住去
佢哋自己同家人都好快壓力爆煲

當你地可以縱容你老公 你老豆繼續成為政制工具
繼續去欺壓市民
請你地要承受返自己既惡果

好開心 點算

又話我地曱甴

治癒post 正

dllm啦 和平果陣向政府訴求唔撚理
差佬又咁樣對市民 冇燒埋間屋你都應該執到

隻狗瞓撚咗兩個月？

屌佢老母啦
佢打人時唔諗下
依家俾人搞就話大家香港人
我屌你老母啊死黑警
大家要加大力度繼續黎料
要去淨係得警察d宿舍

一早一百萬，2百萬人和理非, 你政府有聽咩？

正常途經？醒未死黑警

政制？DQ埋d議員點撚講

依家係你班同事搞我地 搞我地屋企人呀

老老豆豆 你係警察既 出黎講 兩面都有錯
然後代表警察道歉 譴責警察暴力既話
以後邊個黃大仙宿舍我第一個屌

唔好雙重標準啦 你搞市民就得 市民搞你就唔得

記唔記得有個兩歲食哂煙呀

宜家縮埋一舊話大家係自己人，dllm你班人叫示威者做曱甴，暴徒

正常途徑 正常途徑
講得出呢句野既都唔方正常
我地投票 你有功能組別自動當選
我地投到入去 你就 dq 哂出黎
我地上街遊行 你聽日就話照推二讀

正常途徑？最唔正常就係你仲未比人打死

我屌你老母
你打9示威者個陣，你有冇諗過同一番說話？

搞到全香港人誠惶誠恐，到警察神憎鬼厭

你走出黎想打溫情牌？

無效呀哥仔，你地拉果400幾個人嘅時候有冇諗過佢地屋企人，係黃大仙亂捉人有冇諗過佢地只係街坊

射晒過期有毒tear gas去民居，少少都無反省，係度叫人可憐你？

你係支那狗咋，無人認同你係香港人呀

笑到仆街

正 至少搞到一家 仆街狗 你搞人地仔女就得？

咁你班仆街瞄頭開槍個陣有冇諗過大家都係香港人呀？
正常途徑申訴政治訴求有用就唔撚洗搞到而家咁啦
禍必及妻兒

睇唔到既

講到好似警察好無辜咁
明明就係警察濫暴先導致咁嘅結果

你地班仆街黑警咪依照正常途徑屌鳩始作俑者柒婆囉

你估屌人老母唔洗付出代價

我要每個狗仔狗女返學校都比人欺凌
每日返到學校第一句就係
"你老母比狗屌"
"你老豆屌狗閪"
"雜種仔"
"死狗乸"

你一棍打落去啲示威者到個事有冇講過大家都係香港人呀？我屌你老母

出得黎行
預左要還啦
咁驚 唔好結婚啊

痴嘅 咩野唔好對警察使用武力 幾時????

爽撚到
百倍奉還

你班狗有當過我地係香港人?

大快人心

呢啲野應該要日日做

唔夠勁呀！！！

屌你老母啦！
人地元朗返緊屋企都俾人打呀！
屌你有屋企返仲咁多野講

你班冚家鏟勾結縱容黑社會打人地啲仔女就得？人搞你就唔得？個世界唔撚係咁呀？
連我個和理非呀叔都話你地抵死

karma

以後佢打人爆頭 咁開心 叫甲由 拍死曬佢地

而家搞佢家人先叫人經正常途徑 仲叫大家香港人？

你玩鳩我呀？ 正常途徑得嘅你地比人炒撚曬坐緊監啦

睇頭幾秒仲驚搞錯左其他，後尾聽到話無諗過警察家人會比人搞個心即刻舒服哂聽埋佢講啲小朋友話唔想番屋企仲撚心涼

唉喲 乜咁慘呀

做埋D片想洗白
睇黎政府真係想反擊,各位睇路

好撚爽

人地避催淚彈嗰你地又表現成點
即係點？當你拎住槍既時候就兇鳩全世界
到你終於受到威脅就雙方各打五十大板

扮咩香港人，比你地打個班唔係香港人?
警察有無幫過手迫政府回應市民訴求呀?

抵死
做得政府盾牌就注定損手爛腳

仲話小朋友問點解我屋企會變成咁
你唔係支那式教育，cctvb都唔比佢睇下話？

睇得出，啲狗係怕屋企人被關心架，大家千祈唔好咁做

含撚啦屌你老母 扮傻
呢啲全部都係你自己攞嚟㗎
啲磚冇打中你老婆仔女真係好可惜

麻包袋

幫推

企開啲啦……邊個同你係自己人

治癒 治癒

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

搬入元朗咪做晒自己人

自己人? 搵錯人啦
番去搵你個林鄭老母啦
你地就用非正常途徑對待市民
但又要市民用正常途徑反映對政府/狗隻訴求

你黎我地到，diu 9政府咪唔洗錦囉。。又要錦乖做隻狗，你敢行出黎指証d黑狗就比條路你

政你老母見呀
而家係法治問題呀垃撚圾
係公義問題呀
自己睇下啦警察濫暴濫捕
阻救護打記者
元朗放人走唔告暴動
屌你老母啦政見你個閪呀仆街
想shift走人focus？收皮啦

善惡到頭終有報

原來佢地係知道自己打緊香港人

屌佢老母仆街死啦

無人會可憐你

屌你老母

屌！聽到條柒頭講“政見”就嬲

拍得幾好唔錯

比人打就自己人

叫下你班同事 老頂冷靜d先喇

你d細佬嚇到喊呀?

This is the first warning

屌佢老母，
咁就唔無掟野出黎先啦，
高空擲物，死人架

打你的時候話人甲由
俾人掟磚時就大家都係香港人

如果你有良心，企出黎反抗警隊高層/辭職，否則你只係加害者

正常途徑？
港共政府有無俾過香港人正常途徑選特首？
有無正常途徑選自己喺立法會嘅代議士？
定DQ唔鐘意嘅侯選人，甚至打壓到要坐政治監6、7年？
有無正常途徑監察警權過大？每日都發生嘅政治性選擇性執法？
有無使用正常途徑驅散示威者？
定係一味用過份武力，一日可以發射上千發神經毒氣催淚彈？仲要出到鄉黑同福建黑社會幫黑警無差別攻擊香港市民？打壓甚至意圖殺害異見者？
解決題出問題嘅人就係解決當前問題嘅正常途徑？

到而家班撚樣都未明，而家人地屌你係黑警，係因為你地執法不公，濫權，eq低無常識又扮專業，白痴都知你地玩白色恐怖，同個政制有咩關係？係你地嘅仆街行為引起民憤！

一見警察，冒撚住比你濕一棍無仇嘅風險，又隨時比你屈暴動，連續幾日幾百個黃大仙街坊都要一齊屌你老母，佢地食飽飯無屎痾？

你話你d仔女好撚慘，人地落街散步比你打一棍，個仔仲要唔比即刻入去見老豆叫白車，邊個慘d?

個老豆收工經過地鐵站比你拉左，官司隨時玩幾年，佢d仔女唔撚慘?

人地個仔落街睇熱鬧，無掉野無盛，又俾你拉鳩左非法集結，個老母唔撚慘？

人地個老豆做警察，本來一向正直無私執法，比班癲狗伙記累到日日比人叫黑社會，佢又唔撚慘得過你？

不過多撚餘啦，到而家仲要拍呢d濕鳩片出黎扮慘，無撚得救

你d細路嚇到喊呀?
我地d細路行街都俾你班警犬扑穿頭呀你老母

各位，我地要諗下點消耗體力
大家要知道好多病例如心臟病，肺勞，未發嘅cancer
都係會係人抵抗力差嘅時候一次過爆出黎
而抵抗力差主因就係捱夜！

冰封三尺, 非一日之寒

唔好喺到扮可憐
你嘅自己人係政府
你地班警察一直幫緊政府玩鞋喎

岩岩坐完出黎？

再重申，黑警無一隻係無辜

屌你老味，你班仆街傷害咗我哋幾多家人、幾多兄弟姊妹吖

抵撚死 屋企人比人攪就死哂狗咁

話撚佐做陰濕野有現眼報嫁啦 唔係你地啲兩腳獸手足仆街在先 又點會有今日咁嘅下場？

個到根本唔係你屋企；明白身邊親人被搞的感受？咁你知唔知到人地屋企個仔女被告暴動罪，面臨10年牢獄之苦，你又點睇？含家產，我一定打到你訓低

唔係話驚就唔好出街咩？
終於明係屋企都唔安全？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

屌你老母啦
你唔講你自己伙計點暴力
祝你屋企下次再食得應棍啲

抵啦 同你仔女講 因為你老豆周街打人 屈人坐監呀

屌你老母咁撚慘，我屋企個窗比你掉爆佢，你俾我濕番一棍，當打和好唔撚好？

班狗打人屈人個陣有當過係自己人？我呸

最撚ON9係想學人講道理
你班垃圾係識講道理就唔洗變過街老鼠

你打人就得人地打你就唔得？

仔女：爸爸，我唔想番屋企呀

黑警去OT
老婆玩3P

聽到後面 覺得抵死

想俾10個正評你

理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

光復香港 鐳射革命!!

問下自己做左啲咩先啦

抵撚死啦

俾你地亂打果d示威者有冇屋企人呀？

你亂噴記者果d又唔係暴力

Mon post狗，我同你講，你抵撚死架

你地打我地純粹左出氣嗰陣又唔話大家都係香港人
對你班狗濫暴我地投訴無門
監警會定證監會處理投訴接受率0%
你做下樣1%我地都仲有機會搏下呀
到依家搵到個方法令到你地都有受到傷害就話大家要冷靜
你地射煙開槍又有無冷靜先
正常途徑有用邊個會想每個星期一次兩次甚至三次走上街頭被你地打同吸埋你d 仆街過期毒氣
我去行街行山睇戲唔係舒舒服服咩
16歲小朋友個身無哂錢同屋企人反埋面然後仲要企係前線又唔通係貪好玩，你個女慘咁佢又唔慘呀
前線食完煙下下都入完戰場咁我地又晚晚訓得好好呀

你搞我屋企人就得 我搞返你又唔得？

禍必及家人，唔好同我講你無錯，我地已經好忍讓架喇

成條片mute左聲 睇得好舒服

報應 而家又喺度扮可憐

哇屌一開波我幾驚掟錯消防救護啊

聽聽下原來條友係差佬嚟嘅

[black]我即刻覺得好開心[/black]

mon po popo
有無畀啲狗囝狗囡問做咩畀全香港人屌啊？

死link?

你啲狗足打人兇人個陣唔見你出聲？

琴日叉鳩浸大學生會會長頸個同事有冇諗人地都有屋企人？
己所不欲 勿施於人
你搞到我地任何一個手足，就唔好打算有安穩日子過

仲記得小學雞有個同學話自己老豆係警察所以佢最識法律，成日喺學校蝦蝦霸霸
跟住其他小學雞真係怕咗佢
黑警同佢冚家冇一個係無辜
連d幼犬都係仆街仔黎

淫人妻女笑呵呵妻女被淫又如何
做得狗預撚咗架啦
你打人之前唔諗下自己屋企人比人打
自己攞黎
抵撚死
唔夠狠添啦
都仲未大快人心

睇唔到既點解？
要sign in定點

抵死呀 依加出黎扮可憐博同情？
你地啲小朋友就慘就驚？
人地啲小朋友就唔慘？唔會驚？
10幾歲女仔大大聲比狗屌比狗兇就唔驚？
食屎啦死黑警

禍必及家人

全部都係自己香港人 食屎啦死黑警
你打示威者嗰陣唔見你咁講，黑警真係無隻無辜

呢條先睇到

Btw好撚治癒 抵撚死啦黑警

喂喂企開啲啦!邊個同你自己人呀死黑警

係宿舍班仆街扔玻璃樽同水彈落街算

自己宣戰冇得怪人

落街先*

佢地有資格叫自己做香港人咩
返上去共享大灣區榮耀啦屌

認真
你拉左D市民
佢地無屋企人
比黑社會打既人 佢地又無屋企人？
比你射爆隻眼 又無屋企人？
你呢加黎講屋企人？
你高層有無就事件去攪清楚

仲有mon post啲狗留意下
識老豆老母做狗既都唔撐啲狗
除非你仔女on99
如果唔係你因住佢大個家變
你自己唔講自己幾狗
佢啲同學都會分享比佢聽
幸福家庭下話
睇下點

人地同老豆散步比警察扑爆頭流曬血點計

但係其實可能有其他紀律部隊都係係度住
可能會唔傷唔關事咱嘅人 咁你就係迫果度嘅人唔會支持番成個運動
同埋其實都係痛冇咩實際成果

睇到好撚開心

驚唔好出世啦 屌你老母死黑警！

你班狗亂拉亂打人有無諗過啲年輕人感受呀
係度扮可憐 收皮啦 好快清算哂你地

要怪就怪林奠同新治安

日日嚟開p
幻彩詠香江

怪就怪你啲on9鄰居，唔係當日你地掟玻璃樽掟水彈，又搵班人喺門口拎棍打人，會演變到比人拆屋？你又唔見其他紀律部隊宿舍有事？

高質片，不過點解個女唔係問：點解警察要開槍打頭同埋縱容黑社會

呢一仗打得好好！

戇鳩

邊個同你黑警係自己人

一路睇一路發自內心咁笑出嚟

你點對人，人地點對你，
你無做錯點解萬人圍屌？
學生做錯，點解萬人出嚟撐？

我覺得示威者只扔到低層單位對住低層差人好唔公平 強烈譴責

條片好舒壓

收皮啦狗狗
2014條數香港人都未撚同你班狗計完

有因必有果
有冇諗過黑警做過咩？唔好扮受害者啦
你班友唔打人，人地咪唔會圍你

扔炮竹落黎嗰時唔見你叫你啲「兄弟」唔好傷害大家

邊撚個同你自己人呀
係自己人就唔會亂棍打自己人開槍射自己人啦
你有今日除左抵撚死之外都係抵撚死呀
黑社會

仲要扮自己係受害者

臨瞓睇到呢條片
屌 我就真係驚半夜紮醒啦
紮醒笑呀

睇番次序，邊個挑機先。
當黃大仙d街坊流？

你班黑社會直頭瞄着人哋個頭來射添啦屌你老母
示威者就冇屋企人咩？
依家知驚就話大家香港人無謂再搞落去？
當初往死裏打嗰陣時又唔見你有咁諗？
呢啲叫因果報應，
一早講咗遲早要你受你又唔聽，
我都估唔到報應咁早到

冇一個係無辜的！

冇錯而家先同你計緊2014

大快人心

咩叫大家都係香港人? 你地有當香港巿民係人, 就唔會癲狗咁追住黎打追住黎咬啦
家下我地揀做人, 你地揀做狗
真係禍及妻兒就扮可憐? 早知今日何必當初, 你可以選擇唔打呢份狗工, 做番個人架
今時今日仲唔識反省下一向和理非佔較多比例嘅香港人, 點解去到要拆你狗屋同狗宿舍嘅地步?
你甘願成為政制嘅屠刀同走狗, 就唔好怪巿民唔當你地係人咁看待

講廢話，你樓上掉樽唔講，你同事官鄉勾結，濫捕又濫暴唔講。

有d陰質野，心知肚明，你估講兩句好似好有道理嘅人話，就啱哂。

做咁多陰質野，唔一定報落自己㗎

你個女問你點解屋企變成咁
我夠想問你老豆點撚解香港(我屋企)會變成咁啦
收皮啦黑警

間間唔中，係你條宿舍中，點解呢？
心知肚明啦，冚家產
有牌爛仔講兩句人話
都係爛仔咋

食屎啦黑警, 你地係街亂打人個陣又唔講正常途徑表達?
禍必及家人

其實最驚係傷害到消防員同埋救護嗰啲宿舍姐

咪係，講到自己慘慘豬咁

咁班狗有冇當過香港人喺香港人啊

比人搞完就衝出嚟話大家都係香港人，諗住會冇事？不如諗下自己做咗啲咩先會搞到咁你下次直接話其實我都係林奠隻狗啫，要搞搞我主人啦，可能仲有效

播廢老同情，人情牌。點解唔唸下係你地掉雜物，爆竹引起，後果自負，後果自負

曾經 6.12
警察唔會尻屎咁亂打人
掟2粒磗都會俾人話

宜家
行路都會扑穿頭
掟爆塊玻璃其實真係好撚克制

作用力與反作用力

其實聽得出佢都有啲感概 正常其他人實屌到仆灑街 佢應該都知道啲狗有幾黑
都係個句啦 驚屋企咪唔好返囉

𨳒你老母今時今日搞到咁你先嚟扮無辜扮可憐扮委屈？屋企人驚就啱喇，繼續搞落去，勢要搞撚到你哋全家冇日安寧

好彩大家啲雞蛋，番茄，屎啊果d野冇中渣
張床擺咁近窗口，你話中左點算好
大家千祈唔好掟啲咁嘅嘢入人屋企

惡有惡報 爽

抵撚死 死黑警冇一個係無辜

講得出依返說話真係唔撚識咖喎

岩丫!! 佢老母臭西做埋哂咁多衰野, 仲係到扮受害者?

仲未比人燒屋咪算係咁
D居民係屋企一齊食催淚彈呀
老人家細路呀
你間屋都仲有個型係到算係便宜左你啦仆街

正當途徑？你教我如何有效地投訴你？

後果自負
禍必及妻兒

條友生活喺平行世界
首先，正常程序已用，但被無視
其次，係宿舍有人向示威者掉野先，所以先反擊
最後，警察抵死

係咪黑警搞啊？出面流傳話好多狗著黑衫搞事，樓主應該知啲嘢

好開心

平時蝦蝦霸霸就話自己係法律
自己奶咗嘢就話自己人

閘住 邊撚個同你自己人 成班警犬自己互含又好近親繁殖又好咪撚拖埋我地落水

真
班狗屋企就係屋企
附近街坊個啲唔係屋企？
附近啲邨最新個班都起碼住係黃大仙廿幾年，狗仔呢啲外來人口收皮啦

收皮啦 你打人仔女個頭果陣唔撚講大家香港人?唔撚凸政府政治問題政治解決???你班狗掟野落街掟鳩義士果陣唔講???而家黎驚~?有排你驚呀

自己人？屌你老母啦
打鳩人又濫捕又屌人老母
政制方式解決？你呢個月訓撚左？

唔知講野條友真唔真啦，如果真嘅，我只可以話：抵 撚 死

你班警察搞人仔女就得
人地搞你屋企就唔得

如果政制係work
大家晨早返屋企瞓覺

抵啦

六七月訓左啱啱先醒？

支那人就係咁 劣質品性
有著數就話大家都係自己人
無數著就反口唔認人

到左今時今日都仲未明白點解人地要禍必及家人
就係你班黑警612開始亂打學生，亂開槍，亂射催淚彈
講到自己家人就係人，人地學生唔係人
你啲仔女就識喊，人地啲仔女唔識喊呀

仲有炮杖呢

平心而論,

我都覺得小朋友好慘, 小朋友真係無辜既, 而且童年經歷對於日後既成長真係有好大影響..

不過, 更加重要既係, 當你地受苦既時候, 有冇諗下一般市民/後生仔/路過既小朋友/老人院既老人家呀!?? 你地D黑警有冇錫住人地既小朋友同老人家呀!?? 你地周街打人, 嚇親幾多小朋友呀!? 你地自己有冇反省下呀!?

agger
黑警=食屎狗
冇一個係無辜

呢d 說話同林鄭講啦

全部都係自己人
開槍打人嗰時唔見有差佬咁講？得你個女有家人,人地被你制服晒都要走呢圍踼嘅就冇屋企人？
忠於人民先係公僕, 忠於出糧叫走狗, 你甘於受控做打手就有被全世界唾棄準備同受報復心理
企埋D鄉黑到已經係自甘隋落, 仲要5毛不停話撐你都咁受真係蠢撚過隻豬。 請繼續自我感覺良好, 上級日日推你出去死,放你地去對立面鋒口都以為市民好想同你哋打, 喺你哋刻意放生黑社會時候,勇武一派已經進步到學識保護市民對抗黑社會，咁請你自己問吓自己仲有乜價值？

笑撚咗，唔好咁天真啦小dee dee
受人錢財替人消災
林鄭月娥有心擺你哋做磨心俾市民針對
按照常理
你哋呢行應該第一批企出嚟叫佢哋撤回
比起法律界你哋更加首當其衝

不過難怪嘅，個個都咁低學歷
識撚咩

祝黑警全家死淨你一個

大家做岩左 對家愈叫唔好 就愈要做

咁小事
驚咪唔好出街囉

難聽過粗口

當警察打到人地仔女流血 仲要延遲治療
用子彈送人地仔女入醫院
佢地係無同情過人地既仔女
當佢地知道自己仔女會受害時
竟然話大家都係香港人 自己人
可笑之極
2個月啦 2個月比你班警察打到仆街
有d野要還架

屌你老母啦搞到你就話大家都係香港人
你打鳩人嗰時有無諗話俾你打嘅係香港人啊
仆你個臭街合法打人人還手又襲警唔打你屋企人打飛機啊
等天收啦黑警死全家啊無一個係無辜啊屌你老母

721單野又點計啊
你老母未比人打 你當然淡定係到講呢啲野
他日黑社會打到你屋企人 仲要係你老頂搵人做嘅 你到時唔好講野

因為做得啱！！！

2個月打到仆街而家認係香港人
你班警察吞槍自盡啦

嘩，好可憐呀

我可憐街邊流浪狗都唔會可憐黑警
亂咁打人，抵啦

因果呀
警察咁鍾意扮傻？不如打探下著住同一件制服嘅手足做過D乜

睇完仲撚嬲

方向正確

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

傻閪 邊個同你自己人
你警棍扑頭 亂掟催淚彈 亂開槍個陣又唔見你收手？
要冷靜果個係黑警你地呀 仆街冚家鏟

以後可以出條紀錄片, 一一展現呢兩個月佢地做左咩
最尾一段就加呢條片入去
絕對夠哂火上加油

邊個同你自己人

冷你老母靜

你嘅自己人係元朗白衫、荃灣藍衫定福建幫呀？

假中立
扑人頭, 濫捕, 老屈個時你唔話大家香港人?
種前因, 得後果,
唔好扮瞓扮唔知呀

DKLM家下認香港人？

你知問題係邊,係警權過大,
隨意去拘捕,不合理既做用武力,為政權去服務。
你作為一個差人,你真係覺得有問題,係咪應該反思下,點解咁多記律部隊得你一個會發生d咁既事。
可能你會話,打份工遮,唔代表支持佢地架。
咁你有冇嘗試從內部宣揚呢樣野先?定係仲覺得自己兄弟,唔割蓆先?
若果不割,咁就大家一齊受囉。
去到今時今日,打為一個極權政府既打手,被杯葛,家人被影響都只因為被你班兄弟拘捕既人都受緊同樣待遇。

睇到佢屋企爛撚曬
聽到佢話仔女發惡夢
我好開心
屌你老婆, 你一棍棍打落人地仔女個頭, 一槍槍瞄頭打果陣
有無諗過大家都係香港人呀

要怪就怪你地啲手足啦，係又打唔係又打，係又屌唔係又屌，係又拉唔係又拉，你地惡晒呀嗎，諗住可以隻手遮天呀嗎，法律制裁唔到你地班仆街咪民間自發囉，其實唔難理解。身為紀律部隊但係就完全無紀律，唔守警例，打橫黎行。
自古以來都係禍必及家人架啦，唔洗覺得出奇喎

你老母啦你拎住支槍描頭咁射個陣有冇諗過我地都係人地既仔女 唔燒到埋身你點知驚

爸爸，我唔想再翻屋企

自己攞黎賤，
做過啲咩係要還架。

一人一句，狗仔會同黑狗講乜

爸爸，今日有個叔叔入左媽咪房

睇完真係笑撚死
話啲小朋友好驚 屌佢老母
你拉鳩人地啲小朋友人地就唔驚？

唔想返屋企 點解會變成咁？
返去問下個黑警老豆咪知個答案囉屌

抵撚死啦
開始打到攰就叫大家冷靜？
含撚啦你

你打人屋企人就得?
自己屋企人就係寶?

當大家唔當佢地係香港人時
佢地又包拗頸話係自己人
咁撚得意

佢地搞左500個家庭，人地想返屋企都冇得返
分分鐘黎緊十年都冇得返屋企
濫捕濫權濫用武力老屈砌生豬肉
乜撚野污糟手段都出齊黎對付香港人
一句話自己係執法者，見人犯法就要做野，咁就大晒?

靜係你有小朋友？d民居冇小朋友嘅？你放催淚又唔諗下人地？比你拉果d都係小朋友啦，你拉佢果陣佢地唔會驚？你拉人又唔用正常途徑去拉？你小朋友問你點解會咁，我幫你答，因為你爸爸都係咁對人

嘩 屌你老母 係你班狗無啦啦走落黎 撩鬼
多撚事 到到唔覺係要搞你

又唔見搞油塘
檢討下你啲好鄰居做左啲咩事

放左工就做返個好老豆

到今時今日仲以為自己做維穩Condom啱既黑警
為左賺多少少錢搏上位埋沒良心
遲早到你仔女都講哂支那狗話
出入屙屎都被AI check哂
你一星期扑幾多次野都有哂record
你仲講唔講得出自己係香港人

掉野落黎咁開心呀拿
抵撚死啦

自作孽

推俾 多d人笑

抵撚死啦 講乜鳩大家都係香港人
扑人後腦果陣時唔諗下
而家就香港人呀 唔係蟑螂咩？
吊你老母 食屎啦 成班食屎狗

你地自己係都要幫個政權擋磚頭，唔想咪縮囉

香港人？屌佢老母班黑警有撚當過我哋係香港人呀

哇，便宜左班惡毒警察喎

黃大飽放煙

聽到都嬲 你唔屌9你d伙記唔跟正常程序做野？
唔L抵可憐嫁你班垃圾 祝你班黑警個女比黑社會中出16連發即飛 個仔比黑社會斬手斬腳 個老婆比人鬧到癡L左線變弱智一世 然後繼續用你呢幾萬蚊後悔一世

但如果真係有消防同救護既家人 真係過意唔去。。

咁你班黑警又守護呢個政權？
點解唔同一陣線

抵撚死 打市民係要還 你成家都會因為你做嘅野還撚返晒 簡單一個道理

因果循環，報應不爽

大家分享到其他FACEBOOK群組，傳送俾更多朋友、長輩，將正確既資訊同價值觀傳遞俾身邊既人！
香港加油！

好想嘔呀 邊個同你自己人呀

mute左佢睇 幾好睇

呢啲咪小事
等清算啦你班撚屌

收啦 你啲仔女就係人 人地啲仔仔女女 你當佢地人都不如呀 你教仔會唔會搵人圍佢 放TG呀

循正常途徑 有用咩 100萬人 200萬人 政府理過我地咩？冇呀 你地仲要用武力驅散呀！

你覺得示威者做呢啲嘢嚇親你啲仔女？你地啲所作所為嚇親全世界呀 自我中心到咁嘅人都有？

其實講到尾 你地班黑警咪又係似住份工有housing 高人工 你為香港人做過啲咩？包庇黑社會？驅散和平示威者？

你呢間狗屋都係納稅人辛辛苦苦供出嚟㗎咋 垃圾！

黑警及政府高官
全部都要誅九族

咁打示威者又打得咁開心？自作孽不可活

開心

你地幫人教仔咁開心 我地都幫你d仔女黎個震撼教育

係咪唔記得邊邊掟野先咖扮失憶呀？
邊個掟水袋掟玻璃樽掟炮仗呀？

冷你老母靜
黑狗無差別攻擊 濫捕 唔帶委任證 有無諗過其他人有屋企人?無呀 屌你老母

好簡單你地班狗繼續濫用武力
就唔好旨意人地停手
係你地選擇淪為政治工具先
你地大可以不滿政府利用你地所以反佢
無人要你地企係我地立場個邊先叫幫

香你老母港人啦，禍必及妻兒

臨尾老婆玩3P唔出得街？

dllm 我地都有屋企人啦，淨係啲狗有家人？

冷靜啲啦，大家都係香港人
好撚難聽呀屌你老母
你屋企人比人搞就叫人冷靜，然後認親認戚話大家香港人
你地捉個女仔搞到人走光唔撚見你咁講？
打鳩我地嗰陣唔撚見你咁講？
你係狗我係人，我就香港人啦
你？你狗黎咋 仆街

你班公安狗仲敢講你地係香港人？
真係人唔笑狗都吠 你地吠啊 狗

佢真係唔識㗎喎

屌你啦，香港市民貼錢比你先有得住，間屋嚴格黎講係我地比你租黎住
而家你地失職，就算你無得住落去都好合理

你老母閪 你唔掉野落街先撚有人搞鳩你地呀
而家真係比人還擊就扮可憐 收皮啦屌你老母

狗整片洗鳩人腦 你老母閪打人地仔女唔見你識停
你自己啲仔女就如珠如寶含柒啦

黑警打人槍擊打得咁過癮喇！

收爹啦屌佢老母死差佬 得你啲仔女有啊媽生? 正柒頭 最好死全家

聽到佢話2個女嚇到喊,我就覺得好開心,有冇人同我一樣?

警犬,你毀我個仔將來自由,而家你個女有個跟一世ge陰影,fair trade

警狗自私到

成段片冇人聲 得狗吠聲

掟錯左真係清袋......................

收皮啦 大家香港人？ 你地掉炮仗落嚟 嚇到我呆撚左

又扮可憐

怪就怪自己同d狗住埋一齊 街坊夠比佢地亂拉啦 咪搞到咁囉

咁即係同元朗D黑社會一樣....

怪就怪你自己咁夜晌元朗... 怪就怪你著黑衫..

同黑警話個女仔掙扎所以走光一樣..

又想同d狗洗白呀？屌你老母 洗唔洗間間屋上去睇下有咩人先呀

分清楚先後
人地逃避催淚彈時去你樓下避難俾你地打走先至有之後既事

冷氣都冇撚得開
抵撚死

你道德高地去到咁高 咩都搞唔到架喎 咪繼續遊行 繼續比黑警打 比黑警姦d女囉

消防係朋友黎架，頂你

睇完條片爽撚到
打人地個仔女個陣唔見你地停手？死全家啦

Nice

留名

屌你老母 你都叫唔停你d同事 咁就收皮啦

其實唔係佢on9
佢係當我地on9
就係因為知道政制方面你吹佢唔漲
所以咪叫你政制途徑解決囉
正如佢叫你有咩投訴去警察投訴科或者監警會

成機打爛哂成屋嘢，包括舊電視電氣，一次過同政府claim

我和平同你傾計你唔聽不特止反而俾你打兩巴
我還手打到你仆街你同我講好暴力大家都香港人？
你打示威者嗰陣時有冇諗過大家都係香港人呀

大快人心

依家就全部都係香港人
出到黎又曱甴又性
上哂裝你咪又大大力扑

記得唔好咁快維修

正評

如果而家打個風你都咪話唔爽。肯定入撚哂水。

快啲整返好佢啦。唔係邊有得再再打爛過？

係嘅
不過住對面下邨班藍絲廢中廢老咪一樣要食催淚彈
個別人士點避得到

方向正確繼續搞鳩佢地全家

收皮啦賤種狗，博可憐
你打人地啲仔女咁過癮，唔洗還呀？
食屎啦，你地配叫香港人咩？

影下屋企就諗住打同情牌
講到自己咁中立就唔會咁多位比人入啦
唔講下你自己香港POPO濫暴、用過期彈、到最近期鐳射筆都捉得人？
又唔再講下有POPO家屬某些言論過火到煽動暴力、仇恨既程度？
到今日仲叫人唔好搞亂香港

金玉其外既香港我唔覺得好有序
又或者你覺得PO黑合作夾得咁天衣無縫係有序

重申一次
五大訴求缺一不可
香港POPO永不原諒

係咪得我睇唔到

大家都係香港人仲難聽過粗口

催淚彈係黑警送, 佢地俾人小架嘛

你做乜要搞到自己俾人小先

掉佢狗局咪好囉

公務員行出黎好多係其他紀律部隊

根本唔值搏 去掉宿舍

你肯肯定佢係狗, 幾時麻包袋都得啦

呢條片target audience係俾淺黃至藍睇，博同情

原來會嚇親佢地個女

先了者賤

pish

爆左幾塊玻璃姐有咩咁大不了,
打10號風都係咁啦
香港依家d示威先叫開始跟上外國步伐,
唔好咁大驚小怪啦

真係中左狗屋
好彩唔係消防海關

死撚開啦好撚熟咩
你地同班牛屎佬就自己人喇
係啊你屋企人就係人 俾你打嗰啲就唔係人
你仔女俾人搞就好驚 人地仔女俾你搞就唔驚
屌你老母

On9
個腦裝屎

第一晚得罪哂黃大仙嘅街坊

掉玻璃樽 燒仗點計

抵撚死 你唔撚同你啲同袍講唔好用暴力？槍槍打頭 棍棍打頭 食屎狗黑警無一個係無辜

屌佢老母睇撚到嬲

正常途徑既時候你班警察做左咩 你睇返中信單野啦

證明有用要次次拆

香港人你地無做錯到
警犬驚啦咩
你地繼續打人屋企人
香港人繼續幫你教仔

正

你地沒做錯到

收皮啦，黑狗，屋企比人打爛就話應該用和平手段表達，你老母你班黑警咪一撚樣情緒失控，又棍又槍又煙添啦

200萬人都當你耳邊風
仲信政制途徑

打撚完市民話同你大家係自己人

我等你全家跳樓死呀

驚就唔好返屋企去酒店/Service apartment住囉。還掂你地最近呃ot呃到有成8萬蚊人工

有咩正途解決
不妨提議下

香港人嘅仔女都好驚，驚到唔想返屋企呀！
我哋嘅屋企都爛咗呀！
你條撚樣就係幫兇

針唔拮到肉唔知痛

[member[/member]

你有冇同你個女講
你掟玻璃樽落街？

你打9人先
之後話人打9你

你有冇同你屋企人講
你哋啲差佬會強姦人，唔俾人落街行
俾人串，有少少唔順氣
就即刻為圍毆普通市民

你有冇同你個女講
你連老人家兩歲小朋友都唔放過
都要射催淚煙同推佢哋落地

香港人同警察有咩十怨九仇
點解我哋香港人要承受咁多野？
人哋唔會無啦啦去搞鳩你
係人哋搞鳩你之前，問下自己做過啲咩會俾人搞先啦

舊年山竹d片勁過呢條十萬倍
第二日媽媽都係叫全港市民返工
爛幾塊玻璃就大驚小怪

咁撚驚 咁咪拿拿聲督哂d 死警犬出嚟lor

鬼叫你地係兄弟

你哋啲Popo點樣去濫捕，執行你哋所謂嘅警力
香港市民係有目共睹
你呢啲真係教壞細路
就係同佢講過果，唔同佢講個因！
個果就係全香港30,000個差佬種落
你着件警察制服，就代表香港警隊
人哋唔會知你係邊個，因為你都唔會俾人知你係邊個
所以大家都係嗰條線，一視同仁！
你哋啲夥計推呀伯落地
你哋啲夥計連落街買雪糕嘅人都拉
你覺得你哋係咪仲係無辜啊！
香港人比你哋更加無辜呀

屌你老母

循正常程度去表達訴求有用既，一早就解決左啦。
怪就怪自己d鄰居屋企係軍火庫又有炮仗又有tg跌落街先

睇完心涼

黑警死全家
唔罷工就係冇良知黑警

去元朗住啦

做人做狗自己揀

呢條片簡直係犒賞三軍

抵撚柒死啦死黑警冚家剷
以為自己大撚哂呀
我而家鄧其他區狗屋唔抵咋
得黃大仙有待遇

搞到自己，咪扮可憐囉
平時咪屌你班死廢青，講要開槍殺

抵撚死呀

你有冇當我地係香港人呀

我想去監警會投訴架 冇number呀屌你老母

破窗 再催淚彈 唔好搞錯先後次序呀